【黑色10.1●圖輯】溪錢滿地 沒有國慶 只有國殤

【黑色10.1●圖輯】溪錢滿地 沒有國慶 只有國殤

李家皓攝

中共建政70年，繁華表面藏不住極權血腥。灣仔金紫荊廣場上的升旗儀式，由水馬、警車、防暴警察及水炮車堆砌而成，當高官權貴仍在室內觀禮自拍留念，街頭之上只剩洪洪怒火，化作燃燒的國旗和傾瀉滿地的溪錢。今午「國殤」遊行不畏打壓依原定計劃在銅鑼灣東角道起步，今年十一沒有煙花沒有笑容，遍地火光中，有港人繼續高舉黑色洋紫荊旗。

相關新聞：【李八方online】克警又晒毅進制中文？李Sir話要「揭紙」暴力

-----------------------------
10.1國殤遊行
日期：10月1日（星期二）
時間：下午1時
地點：銅鑼灣東角道集合起步往遮打行人專用區
相關新聞：【黑色10.1】中學生樂團「紫荊之殤」十月初擬於全港各區演出

註︰由李卓人、何俊仁、梁國雄及陳皓桓以個人名義發起
-----------------------------

【撐學生】
召集有心人 撐學生全年睇《蘋果》
立即按此
-----------------------------

百日特刊記載香港人逆權之路
《逆權百日》
《自由之夏》
-----------------------------

《囚牢之疆》 專頁
揭開集中營邪惡面紗
今日新疆 明日香港

上一則
【短片】【黑色10.1】克警鬧傳媒「聾㗎？X你老母黑記」 執樽丟向記者：影呢啲！

下一則
下一則
【短片】【黑色10.1】遍地開槍！《南早》、港台撤走記者 浸大令學生記者撤離

【李八方online】克警又晒毅進制中文？李Sir話要「揭紙」暴力
【黑色10.1】中學生樂團「紫荊之殤」十月初擬於全港各區演出
【黑色10.1】未成年被捕人記住6點 以保障個人權利
【黑色10.1】《蘋果日報》今日隨報附送「兄弟爬山」海報
【撐學生】中學生樂團×《蘋果》 獅子山演奏《榮光》響徹全港
【黑色10.1】瞞深藍母親參演 「紫荊之殤」女團員：唔想做嗰啲自私嘅人
【黑色10.1】中樂版《願榮光歸香港》MV 新曲舊闕奏唱港歌
【逆權運動】香港抗爭在全球輿論戰贏中共 《大西洋雜誌》：如大衞擊敗歌利亞
【黑色10.1】鄧家彪倒西環米！「教」篤灰違法掛國旗的士
【手機八達通】iPhone將支援八達通 隨時開卡「發夢」安全過普通實體卡？
【黑色10.1●港島】逾10萬人毋懼白色恐怖 港島「行街」和理非向強權說不
【黑色10.1】外媒料港抗爭將搶10.1焦點 北京無法粉飾太平非常難堪
【逆權運動】勇敢大隻仔為救人遭警打甩牙 求見律師被警叉頸威嚇毀容
【黑色10.1】連登再「死機」一度無法連接 《蘋果》記者連番受電話滋擾
【黑色10.1】金紫荊如平行時空！場外警森嚴佈防 張建宗致辭批示威令經濟雪上加霜
【逆權運動】「香港警察驅散反中國示威，製造混亂」 《華郵》：越打壓 越多普羅大眾參與抗爭
【黑色10.1●尖沙嘴】「國殤」黑氣球活動 警方打壓充公氣球
【黑色10.1●灣仔】升旗禮示威隊伍 遭藍絲阻礙前進
【黑色10.1●旺角】太子站連儂牆 防暴警撕走海報
【逆權運動】葵涌蘇浙公學罷課學生稱遭副校捏傷手臂
【黑色10.1●青衣】防暴警封青衣連儂牆 食環夜鏟「習近平」
【黑色10.1】各區大型商場全日關閉 康文署關康體場地 網民：曲線支持國殤遊行
【黑色10.1】香港如戒嚴 陳帆死撐港鐵大舉封站「安排適當」
【黑色10.1】古思堯遭禁錮阻示威 惡漢闖辦公室毀道具棺材：我哋收錢做嘢啫
【黑色10.1】連登仔再推新作《不屈進行曲》傳揚「為大義 來一起奮抗戰」
【黑色10.1】紅十字會多區設急救站 籲勿阻撓人道救援（附急救站地址）
【黑色10.1】斥通識教師「唔得掂」！吳克儉指篩選教材偏頗影響學生
【黑色10.1】全港逾30大型商場全日關閉 新地佔3成（附名單）
【黑色10.1】連登仔全球9國登報贈慶 警告「今日香港，明日全球」
【黑色10.1●港島】多位名人「國殤日」上街 黎智英：受共產黨蹂躪70年 今日應出嚟說不
【黑色10.1●土瓜灣】警瘋狂破門搜土瓜灣物資貨倉 「維修香港」前會長黎文浩等多人傳被捕
【黑色10.1】香港抗爭搶北京閱兵風頭 外媒報道紛紛相提並論
【黑色10.1】Starbucks成杯葛新目標 揭國際品牌在港面臨壓力
【不斷更新●沙田大圍】防暴催持續淚彈「放題」 大圍沙田東鐵站封閉
【黑色10.1●黃大仙】學生落街被搜書包 72歲婆婆：警察良心俾共產黨攞咗
【黑色10.1】黑衣市民銅鑼灣行街：希望可以安全返到屋企
【黑色10.1】市民篤爆建制派押後區選大陰謀：好明顯係怕呢嚿最大嘅肥豬肉無咗
【黑色10.1●荃灣】逾千黑衣人球場「悼念」特首高呼香港加油 街坊腳劇痛仍拿柺仗現身爭自由
【黑色10.1】馬場奏中國國歌 有馬迷同步播《榮光》
【逆權運動】戒備香港示威？ 美聯社：深圳灣有大批武警軍車集結
【黑色10.1】廣東道遊客驟降竟可放狗 深圳客：示威過後打折變多！
【黑色10.1●油麻地】槍會山軍營外 6黑衣「V煞」焚燒習總及林鄭畫像
【黑色10.1】派1,000面具對抗白色恐怖 引用《V煞》對白：政府應害怕人民
【逆權運動】譚得志9.29遊行被捕遭警濫暴 左腳骨折
【黑色10.1】良心女車神發聲 李慧詩：小心避雨 早點回家
【黑色10.1】逾百人英領館外集會促考慮BNO平權 老翁有心理準備同港府攬炒
【黑色10.1●灣仔修頓】警方視集會如「打仗」 和理非留排程短訊予親友憂被失聯
【黑色10.1】金鐘道再「私了」！中年漢影相被襲 頭破血流仍出手反擊
【黑色10.1●黃大仙】極恐怖！瘋狂綠van黃大仙加速 落斜直撞人群
【黑色10.1●油麻地】2受傷警拔槍對準示威者 增援同袍曾向天開2槍
【黑色10.1●太子】市民花壇外貼何君堯大頭相 紅藍衫「便衣」制服兩人
【黑色10.1●黃大仙】最少13示威者撤離遭埋伏警拘捕 多輛電單車被焚剩支架
【黑色10.1●沙田】防暴向好運中心平台市民連環開槍 有民居疑被射爆窗
【黑色10.1】男警拖行掌摑被制服女子 誣衊記者阻拍攝：係咪搶犯呀？！
【黑色10.1●屯門】防暴警衝入人群制服多人引發衝突 有人擲腐蝕液誤中10記者
【黑色10.1】中國體制矛盾處處 德媒分析：經濟開放但政治封閉

黑警沖入人群開槍

另一近角度

同我retweet

同我upvotes

唔係小小嘢都做唔到?